818 民陣宣佈今日集會有170萬人

香港人好波！

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

光復香港 時代革命！

推

320萬人

推
雖然唔知佢點數

差不多喇

黑警：集會只有17萬人

無懼風雨

推呀～～～

和平返屋企呀～

跟住係咪到Deadline?

點止170呀大佬

咪係370就啱

有入維園內：170萬人

另外有好多無行入去維園